(搵工)13k~14k

-有啲咩工唔洗講嘢
-唔洗同人溝通
-可以單機mode

it

唔知汽水機/櫃員機操作師而家咩價位呢

海洋公園扮鯊魚就9K
都幾辛苦 要係咁游

保安

迪士尼公仔，你最好咪講野

做倉
日日都唔洗講野

掃街

地鐵車長

文員仔
對電腦多過對同事

咩倉先

唔洗用腦仲好

唔係話做就做到

咁咪要試囉

做落你就唔會想做
日日唔用腦一定變廢人
我做左半年

裝修 油漆

今年會跌價仲叫人做裝修

data center operator